C朗霸氣宣示 「我肯定係史上最佳球員」

btw樓主你走先，依度交俾我頂住

驚驚豬